los modulos son los objetos de abstraccion de mayor nivel en Angular, estos usualmente se utilizan para cumplir un objetivo en comun.

En pprogramacion orientada a objetos lo conoceriamos como una clase, donde vamos a tener diferentes propiedades que la haran diferente de otras clases, si bien no se comportan de manera exactamente igual, es la manera mas facil de compararlas

Igualmente que en programacion orientada a objetos, los modulos requieren de una "clase main", para funcionar de manera correcta, para esto utilizaremos algo llamado el modulo raiz, si bien le podemos asignar el nombre que nosotros queramos, por defecto recibe el nombre de AppModule

Este modulo main, tambien va a tener un [[decorador]] de clase "@NgModule" 

usualmente este archivo va a tener la siguiente estructura <nombre>.module.ts 

dentro de este decorador de clase vamos a tener los siguientes componentes [[Declarations]]
[[]]




